24歲返文職求介紹

今日24歲 讀緊ive肥左2科 下年先retake
而家返緊網吧 但覺得好哂時間
想搵份有野學對將來有用既文職做下
有沒介紹
利申：得張垃圾dve

低學歷 又想搵倒份對將來有用既文職
你不如操fit做紀律部隊算啦

有諗過 但好似好少機會入到
想搵份正職先 唔想哂時間

咁就唔好諗 乜文職都apply住先
我宜家都返緊垃圾part time工 急住轉

勞工處好多文職工

八千七百蚊的臨時工都有四個人爭一個位

學好 MS Office中英文打字

aco

會計文員

$34.5 一個鐘
7日年假 得MPF 5%
勞工假 返六日工
做唔做？
岩就黎見工

之前先笑台灣人做撿垃圾
香港人咪仲衰